哩幾日有左跳樓自殺既念頭。。。。

但諗到家人會傷心，就唔敢跳...

以前聽到人地跳樓，會覺得對方好傻...

而家覺得可憐對方，身同感受...

成日去再啲高嘅地方，就會諗下次想死可以嚟呢度

由佢
死=解脫 唔死=冇事

師兄您仲嚴重過我喎 得閒可以傾下？
我自己雖然有念頭，但想勸您唔好

我做錯左事，覺得自己唔應該再生存，
想問一個有罪既人...係咪應該死左佢先岩

直頭要死全家啦

無得傾㗎喎，抑鬱底
好一排差一排，不停重複

留係呢個惡心既世界會係更好既選擇

反正都彌補唔到 早死早著咪能再害人啦 下世小心啲

你冇欠到呢個世界，鍾意點過就點過，死左冇人會可憐你，亦都得唔到解脫

要贖罪
自殺係俾自己解脫唔算贖罪
你要生存彌償自己錯先係贖罪

收皮啦
你又未死過
扮晒知死咗係點咁

其實仲有好多嘢可以做
唔好諗埋一邊

我都有想一躍而下既念頭 諗究竟幾高或者去邊跳落去先死得乾脆
但其實你需要嘅可能係同人傾下呻下
有啲咩事唔好屈喺個心到 自己鑽牛角尖只會越嚟越悲觀

樓豬生活好大壓力

死解決唔到問題，問題由時間解決，我每一日都覺得唔滿足但係我希望自己努力下就可以解決問題。
利申：低學歷欠人錢無朋友住劏房比人cut工作三餐成問題但係堅持住。

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

經常都有念頭，之但係諗起要人地清潔工人幫你洗血剷腦漿，都係乖乖地留係地球啦

我做錯姐 佢地冇錯

有冇睇醫生呀...

我比這個世界更惡心

贖罪都彌補唔到